{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000237",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1087840?place[place_type]=GID&place[gid]=1087840&place[latitude]=37.4922607367&place[longitude]=126.4924118873&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔투어 인천공항 호텔&스위트"
    },
    "text": "- 付帯施設情報は室内ゴルフ練習場で、地下1階に位置し、08:00から22:00までご利用いただけます。 - 付帯施設利用時に追加料金が発生することがあります。 - レジデンススタジオのクイーンルームとレジデンススタジオファミリールームでは簡単な調理が可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 - 宿泊客はミニバーでコーヒーとティーを提供します。 - 提供された情報は、ホテルの事情により変更される場合があります。 - 最大人数を超える場合は入室できず、訪問客はできません。 - ペットはお部屋への出入りができません。 - 未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 - 画像は実際とは異なる場合があります。 - チェックインの際、割り当て商品やベッドタイプが明示されていない場合、特定の客室やベッドタイプは保証されません。 - 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。 - チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 - 無料Wi-Fiを提供します。 - 全室禁煙です。 - 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供します。 - 駐車可能で無料です。 - 宿泊日当日にメールで入室及び退室時間を教えていただければ、別途のチェックイン手続きなしで客室へすぐ入室できます。 - 人数を追加した場合、6歳以上からは1人当たり10,000ウォンの追加料金があり、6歳未満は無料です。 - 乳幼児の人数を含めて最大人数を超えてはならず、現場で決済することができます。 - 利用時間はチェックイン時間の午後3時からチェックアウト時間の午前11時までです。 - スタンダードツインルームは基準2名、最大2名で、デラックスファミリールームは基準2名、最大3名宿泊が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この付帯施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "08:00から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設利用時に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設利用時には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "レジデンススタジオのクイーンルームとレジデンススタジオファミリールームではどのような調理が可能ですか？",
            "answer": "レジデンススタジオのクイーンルームとレジデンススタジオファミリールームでは簡単な調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ミニバーでは何が提供されますか？",
            "answer": "ミニバーではコーヒーとティーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはお部屋への出入りができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。駐車料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に割り当てられる客室やベッドタイプは保証されていますか？",
            "answer": "チェックインの際、割り当て商品やベッドタイプが明示されていない場合、特定の客室やベッドタイプは保証されません。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時刻や退室時刻を事前に連絡しなければならないですか？",
            "answer": "はい、宿泊日当日にメールで入室及び退室時間を教えていただければ、別途のチェックイン手続きなしで客室へすぐ入室できます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "人数を追加した場合、6歳以上からは1人当たり10,000ウォンの追加料金があり、6歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、訪問客はできません。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間はチェックイン時間の午後3時からチェックアウト時間の午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "スタンダードツインルームの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "スタンダードツインルームは基準2名、最大2名で宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "デラックスファミリールームの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "デラックスファミリールームは基準2名、最大3名で宿泊可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 790
    }
}